成日講核爆都唔割, 反而機場道歉就嘈? 你班友無撚野呀?!

cls
唔撚知屌嗰班人係咪五毛

圍稅局後道歉個個讚, 機場道歉有乜撚問題? 癡撚線
總之各有各做
不分化, 不割席
核爆都唔割

禮多人不怪明唔明道理呀